建議727 元朗商店 / 圍村放Memo 紙係門囗

其實好多人都知大部分元朗人都係同暴力事件無關，
暴力事件只係少數鄉黑問題。

最近有唔少fake news，
有網民可能因為相信錯誤消息而對某D 無辜市民/商店不滿。

如果元朗村民 / 商店係727 果日
放置Memo 紙同筆比市民留下祝福字句，
同時代表自己同鄉黑 黑社會絕無關係，
遊行人仕經過有Memo 紙地區時亦減少逗留時間同聲量，
有無得諗？

唔好意思借一借個位
唔好忘記中環事件

【文宣】7.21上環黑警6宗罪懶人包